［召喚音樂才子］

踏上這淫賤旅途，過去北上出訪這位淫人妻，狂聞西，求雙飛單計。
有冇巴打接落去？